有冇玩緊CMB嘅巴絲，入黎吹下水 (27) 好傷心

畀個最唔應該1001嘅1001咗

負評標題

唔准放負

中左1001好傷心

笑到我仆街

有負咪比佢放下囉 開心想人知 唔開心都想㗎嘛

例牌負皮

好sad

入嚟笑番

個個放哂工

最衰都係平叔溝哂d女

新人lm 0match

食個飯就爆

新人lm

你仲新人

見過幾次係likes嗰個page啲人放情侶相係咩事

威威啦

今日見到船P
冇諗過咁快

新手留名

攬仔嗰張？

月中去人生第一個船p

廿幾條女55人船，唔知可摸耳分到1條女呢

20件池美麗餵你食豬大腸

傾下偈一齊玩都ok

去到發現全男班

啱啊

我會棄船

推太快 追唔到po

咩係CMB

唔食內臟，也也也也 也

我今日都見人幾張相攬仔
仲有個非主流cosplayer

China Merchants Bank

擺明出黎揾食

Call Me Bastard

呢d先易卓呀

跳船逃生啦

有人profile 寫明搵食啦，會有人match 架咩

搞唔定 完全like唔落
我剩係想要d正常人咋

唔好貼圖

百貨應百客，朋友可以

條腿

搭個巴士瞓個覺又爆post

可以玩幾個月

我都想講 啱啱開個會又爆

笑死我

飢荒都餓你唔死添

Cosplay my boss

唔化妝順眼d

又開會

夠食3個月

我啲會唔撚識停㗎

仲好傷心啊？

唔好咁重口味得唔得

原來BB你鍾意玩呢啲

唔好FF咁多好唔好

膠吓會開心d架

我已經痴撚咗線喇

Matching左件錯既 但係我自己都主動say 個Hi

諗起n年子華神講個
“男人係愛情上係追求新鮮
而女人係愛情上係追求保鮮”
某程度我覺得幾啱

啱呀 傾下計冇壞

實有既 都係揾食既人

做咩呀你

無睇一陣已經新post

比之前正面咗啲了

乖

呢度啲人係推得快

member自然會知道大家係member

快

跟佢有句解釋清楚既係
“男人對愛情就要不停咁樣搵D新鮮既對象
而女人就要不停咁要求一個對象保持新鮮”
至少本質上呢句描述得幾啱

魔法師你又點呀

跳跳 食飯未呀，陣間睇愛回家

搵靈魂伴侶

食飯依家先收工

mola mola

大家通常傾幾耐先會交換電話或ig

打邊爐/放題/雞煲

返屋企食喎

好傷心

我ig通常係人問又傾左陣就比
但電話就想約出黎先比

邊有咁容易

唔係某程度
真頭係真理

唔會覺得唔想俾人睇ig啲私人野咩

傾幾日都可，食餐飯好閒

仲諗住問人攞ig好過電話

你咩ig 做個朋友呀

ig啲相諗住淨係俾Fd睇

俾唔熟嘅人睇覺得odd

agger!!!!!

咁使乜換whatsapp呀

tg梗好如果係咁

唔通啲J圖周圍share俾人睇咩

唔想俾人睇ig,係真係好fd 個啲先會有ig

無錯！

騙局

tg真係好用喎

網上大把啦

交換ig易啲傾落去

試下降低要求

你係咪要出咗街覺得可以發展先會交換
定都係接受唔到

男女大不同

叫橫橫

撞撞？

完啦好嘛

起碼曾經擁有過呀巴打

其實你要求係點

講出嚟睇下我符合無

希望在明天？聽日都無希望啊

好chur

圖？

巴打乖

你唔好介入我同鹿鹿啦

咁我係辣辣

好彩畀教練按完一個鐘都仲追到post

按邊度

死 我發現呢個po 令我上癮
不停咁F5 mon住
死啦死啦

雀仔

我地之間容納唔到第三個人

要求好高 想入伍都唔得

咪係囉

諗過呀巴打，佢騎你而唔係你騎佢

me2

好高咩

利申190

分開睇全部正常，合併就中上

mm啊？

會著鞋有咪得囉

我淨係符合呢條

唔怪得match唔到女啦
一開始已經fail咗

原來係咁

個個女仔都要高佬
矮仔睇唔到

最好笑150都要180up爬樹咩

做樹熊唔俾呀？

正常都想男友係高大

巴打幾高 好似好大怨氣

唔知啲女要咁高做乜
但我都鐘意米八

Hi 各位BB 我放工返到屋企喇

有安全感

180.5

好風騷

我之前鍾意嗰個得170，但佢有內涵

米八對我黎講又高左少少，我講野細聲，佢會聽唔到

係！！！
好想俾佢成個人包住

無錯

BB

繼續傷心

傷心bb⋯

後抱正

其實我中意個個170都無

BB你真係好了解我

大家覺得男仔幾高最理想

咁點解成日要用身高彈走人

所以唔高大唔緊要，男人有內涵重要d

原來係我太矮

我會舉起你㗎嘛 怕咩喔

真係鍾意的話，幾高、咩樣都變成次要

巴打們幾高
點解個個都話自己矮

冇人hi

155黎講，168以上係正常

唔好傷心啦

Hi

身體髮膚，受之父母

I know that feel, bro

嘗試下

嚮個range入面呀咁我

不過之前見過個155一嚟就問幾高仲話冇180即bye

其實我唯一一個用身高彈走既係個個人同我平頭而我仲要係無著高爭鞋

共勉之

高我12 cm都得
利申得米六

嘩卡哇依呢

hi

天生嘅又
不過大家開條件都一定加身高

巴打幾高 唔好傷心 明天會更好

怕你舉我唔起

preference果到已經揀走咗
無機會認識下佢既內涵

其實係，無feel 真係咩都無用

174 算唔算過矮
利申cmb寫75

梗係啦

真

又真係幾多男仔拖住個腋下位嘅女友

米七起跳

點解我無棍

正常高度，香港標準身高170網上調查

咁高要求

咁好文采

我無試過有人問幾高或者問人幾高，睇profile 都有啦，provided that 佢無報大數

i know that feel bro

而家要強制徵用你個名

5-7日拎ig

我覺得ok，正常

你扮咩

咁如果長遠諗會結婚生仔，我唔想個仔好矮俾人笑

啱feel可解決一切

咁唔通我真係太樣衰

突然正面高大巴？

跟得多文科仔學嘢

你米八男神 唔驚啦

痴線，咁就11頁

你要求幾高？

報大數有咩意思 出到嚟重尷尬

聽日都係繼續無希望

佢中晒連登仔3大條件

女仔想要下安全感

有無遇過啲出到黎見到明顯報大數既人

178~185

我有買保險

上中

咁我俾多2cm你好冇

你呢你呢

feel 係一切

搏晒老命推

睇下大家生活多d野傾唔好咩
又冇咩唔見得人

最好167以上

唔好回頭，但係點解主人要走，而客家留低喔
自己香港自己救

矮少少好可愛

重嚟

可能搏左match 先，話時話，有無巴打會著內增高墊？

agger

信

我自己有兩個ac
一個係for普通朋友同學睇下野咁
另外一個就係close frd隨便鳩up
所以冇咩野
同埋換ig係想睇下人點

聲稱

死啦我玩占卜十次有九次話我會嫁外國人
但我鍾情於本土野㗎

男朋友要咁可愛做咩

167嘅女？

180算高嗎

我全部都係交換ig 唔係都唔知點傾

扯呀你

有咩問題

所以我都有盡自己能力去救

好多女高度最低170-175
Match 佐先算
差1/2cm唔覺既

實好殺食

唔好俾我醒

係

190好震撼㗎

幾耐交換到

你試下係度放低ig

好啦，啱嘅

我同巴絲打夾錢送塊鏡畀你喇

又好似無，只係無諗過見真人對方係咁細粒

你可以壁咚佢

我身邊好多女仔都呢個高度或以上

幾高先算高

正正常常啦，夠㗎喇

呃我唔到嘅

你應該要搵個160以下炖返雲

正正常常
完呢個話題啦不如

通常傾幾耐會約出去？

唔係媽媽feel就得喇

好夠啦

高大巴

明明周街都係
依家啲人愈來愈高 男女都係

利申160
但成日搞到我好似好矮咁

每人派2cm

你1米8應該會係

18年後又係一條好漢

唔過米7揮手區

轉生都只會係毒撚
仲要可能跌唔返嚮香港

仲諗住你蠢女人好易呃
衰左

派俾三個人，手快有手慢冇

呢啲嘢未必中嘅

都有遺傳因素架嘛

改變命運

你阿媽有冇米八呀

air max

我拍埋啲米八仔到都係咁

佢1米6

行開啦 你米八男神黎

你就好啦，我都想嫁去外國

我成日見到高妹就覺得佢係識打籃球
如果D女仔180up 隨時屈男仔機都得

唔算啦，再加增高墊

我覺得你肯改變少少顏色一定嫁得出

全部女都係你嘅啦

巴打依家好大怨氣

每個post都要講一次
點解呢度咁好吹

我男朋友就係咁屈翻嚟
雖然一齊咗以後就俾人屈翻過去

唔好俾人呃到阿 呀妹
良心責備緊我

天降檸檬

呢度有愛

因為我地呢度有愛呀！

男神巴，第時個仔有望2米
不是夢

大家係度圍爐

你識打籃球？咁有冇睇nba

我地好歡樂㗎喎

有愛嗰啲分啲過嚟

我係文弱書生嚟

腋下攻擊

後生仔平均173
衛生防護中心啲健康普查數字黎

利申無

好恐怖

追唔到推咁快

咁佢老婆都要高喎

我聽女仔講話宜家米八都唔算高

之前同個高188？cm出去 高到

HIHI

5-7日就會問,有傾到緊其實全部都會比

數字上幾殺食
出到嚟就發現都無想像中咁高

Yo!

小朋友挽玩具

係呀，要180以上
出街唔見有咁多咋喎其實

又係喎，呢度都算幾歡樂

睇台綜藝見到好多

係
除咗我

abc bbc算唔算外國人

都係 有時覺得佢地報大左

因為有我

我都唔係好歡樂ga咋

同我

連登錦戶亮

時間會幫到你，過一排會好架啦

大家都好有自信呀下
mememe

時間只會摧殘我

我寧願單身

以前覺得schopenhauer思想世界太負面太悲觀，而家呢個情緒再諗，其實佢嘅觀點有道理

係咪巴打

唔識

抵啦

我係壞國人，嫁比me okay？

係之後都唔理啦
反正高過我就得

巴打多唔多match 唔好傷心 正面啲

你直望望到邊？

好撚正

咁要搵到個175以上嘅老婆先得

其實就係咁負面

你又天降檸檬俾我呀？

都岩 底線就話175up

燦燦Okok

你得嘅

咁都有得相認？

連登山P

但我得161 擔梯打車輪

真正的天才可以犯錯而不受責難，這是他們的特權

點算呀係咁F5嚮餐廳走唔到

咩事咁頹

推佢落床擒佢啦 擔乜鬼梯呀燦燦

又屈

刺激，我鍾意

我棄game一陣，頂唔緊

咩呀 了解下咋嘛 睇症係咁㗎啦

做咩姐你

太精彩呢

我想去沖涼都去唔到

Lm

又嚟呢招

carrielam.hksar

停唔到手

我都想去洗頭

我個人呢 就最民主嘅

咁主動
我好含⋯⋯蓄架

咩玩法

頭先忍唔到去咗廁所

其實唔難

Me去刷牙先

我成日唔明 點解可以有幾萬個followers咁勁

一齊傾偈啦 好多高質巴絲

佢懷疑我專業判斷喎

點解鬧我呀

腎都爆呀

廁所就唔好忍喇，傷身

你講 你係咪唔鍾意我賜比你呢個名

係時候轉相喇！

你個專業邊度考返嚟

高大巴

利申170

去廁所就唔好忍啦

咦

吃不到的葡萄是酸的

啊啊啊啊啊啊

Hope is the confusion of the desire for a thing with its probability.

喂正呀

上帝俾我嘅恩賜

冇冇冇 太好聽了

叫你嗰上帝落嚟見我

冇乜影相 召喚攝影師

如果真係咁容易 呢個世界就唔會有咁多煩惱啦

好衰架唔好啦

冇誠意

有無人解答到我 一頭霧水

畀啲未上岸嘅打尖ok?

玩左都有大半年CMB
終於出pool啦

我掂唔掂啊

我幫你操刀

巴打肯定好高質

佢hea我

恭喜巴打

又諗起d賭波賭馬野
見到hope desire probability

又普通又正常咁
係就唔駛玩大半年啦

不過我覺得大家都偏於想有私人時間
暫時一星期都係見2-3次咋

點解d囡鐘意比wechat?

巴打幾高

Wechat G

155學乜人要180呀
自己都咁矮

南生圍都近喎

好 交畀你喇

我都唔知
佢仲要十分堅決

好勁

搵到Gamora嘅星爵

恭喜恭喜

170死矮仔
平時有gym唔算好潺

你肯定呢個天氣去南生圍

幫你喺橫水渡影pre結婚相吓～

話咗我熱慣㗎啦

有fd係 Tinder 搵到結婚對象
所以我唔信我搵唔到

我套西裝又可以出場了

你唔溶我都溶

沾下巴打啲旺氣先

咁你搵到浣熊未

我就要靚相唔要命 你就幫人幫到底

唔得㗎，我對西裝冇抵抗力㗎

成日聽到tinder都有真愛
但永遠自己都遇唔到

絲
死因係乜野

想分享經歷

無嘢嘅 我中暑咪你抬走我囉

流晒汗咁點靚相

我都熱慣

做咩

聽緊

我都無

好老套都要講
好睇緣份，基本上係一關關咁過

搵唔到岩傾
通常都係我唔覆或者hea覆人

性感

等我諗下點講先

得到中平叔真傳

會唔會有

搵多個助手幫佢補妝抹汗

tinder重難玩過cmb

幫佢淋水

化妝我識

要求太高係咪？
我好怕d hea 覆既人
會Thank you next

搞咁多 除衫啦屌

你stalk我做咩啊，你上網揾如花咪見到我嘅尊容

得啦 我唔會咁衰留底你

我識抹汗

2個都有玩緊 但有傾嘅真係少

果然係呢度最進取嗰個

識抹汗唔識化妝

所以我放棄左 放棄埋右
Tinder 女 無CMB咁正常
取向唔係好同 搵女朋友都係好似CMB好

得啦 你兩個都黎啦

成日想知自己化妝會變成點

Ok deal

我好想認識下長腿絲

都真係幾似嘅

我有証書

Sweet

似

+1

收費如何

你唔好忘記佢有15個match

因為傾傾下好似唔多岩
一於聽日12點全部唔hea覆

賭波好大程度係概率，賭馬係tips > 概率

A man can do as he wills, but not will as he wills.

激似

你+咩1 唔信你一次都未化過

心跳得嘅

相呢

冇一次化得靚
拍拖一定係素顏

你班仔想點

你google咪有

朋友介紹呢咁？
話說我d fd聽到我出pool係好感恩咁款

黐鬚

點解我朋友無介紹比我

但我有基基喎

我啲fd都催我成日話我要求高
如果出到應該情況同你一樣

朋友都大叫緊想要

絕交
我係介紹完又唔鍾意 麻鬼煩咁

使唔使拜師學藝

我啲朋友都無

我個friend等我嫁個總裁養佢呀

佢女嚟

因為佢哋同時幫你filter緊

想呀，咪我點揾食

佢地覺得我唔需要

佢哋覺得唔夠高

前排諗通左
覺得呢個世界既然無乜野可以有保證
點解唔放手去試下岩唔岩
反正大家都鍾意就好

基基話 如果有多張船飛 佢會帶埋我一齊走

上次自己行嚟，一個圏之後出元朗食 新的是你呢間餐廳

入得嚟應該諗法差唔遠

冇要求同做條鹹魚有咩分別

之前玩過大半年都有幾十個既
但傾到既唔多，會約出黎就更加少
不過已經無用一排喇
依家有個傾左大半年，唔上唔落
可能好快要用返

好豁達

大把仔cow啦

有無絲試下互換profile 俾comment

巴打有乜要求

我都想自己易啲鐘意人
依家就算鐘意同人傾偈都無咁易

唔夠高質

攝影師連化妝師 一日job收200蚊

你搵到總裁未

喂正呀
Push

擺上黎

唔好意思

所有人都咁諗
然後無仔

岩岩食完飯

你講下你要求係咩

我啲朋友都希望我嫁到個有錢養埋佢地

之前第幾頁？

好似執咗

我等緊總裁揾我呀

前排睇左個po係點先會決定拍拖

點解要咁做

19

無巴打咁高質點敢要求咁多

笑死因為佢地覺得佢地無望
唯人寄望於我

多事啦你

我都等緊咁啱嘅

支持

吳雨霏巴打潛咗，因為要求太長

200一個鐘

霸道總裁

你唔講我地點知介紹咩俾你

壁咚

你地試下搵同一個總裁

我睇下自己入唔入到巴打眼呀

唔好諗住追到 佢哋喪㗎

支持 不過希望唔會得巴打share

巴打有幾高要求？

未諗到

總裁會唔會太開心

我似蠢女人咩

嗱一齊去商會酒會搭下路先

翻譯：呢度啲女我都睇唔上眼 算9數啦

有frd係倫敦金副總裁 介紹過你識

唔好諗喇
成千字都唔夠你用

左擁右抱

實好㗎

你唔好聽佢哋講 佢哋派膠好叻㗎

唉，好灰

我驚好快榨乾佢

仔受唔受

咁貴

係，見動新聞講果時去左

之前有追過下post
巴打188？

我講錯邊忽，你講
我食完檸檬個心又酸又苦，唔得閒派膠

好hurt

係呀係呀佢就係連登錦戶亮

交俾你喇，我係柏拉圖式戀愛擁護者

佢真心188咩

預約定星期一三五係我嘅

事實係呢度啲女太高質 高攀唔起

點解你覺得我得

假㗎

15 match都咁多野講

聽講鍾意一邊睇戲一邊滑雪？

唔追啦 你地推post 速度太快

以為我咁都有得相認

哇真係好出名

見到我真人 矮過188嘅話我喺IFC跳落去

會野餐既絲打

明明係我入唔到你眼
派完檸檬扮冇事發生

欺騙我感情

巴打番乜工

巴打好幸運
我繼續去傷心先

係算啦

要岳高個頭望你

未俾人鬧夠呀

原來你係曼聯踢緊波

磨牙

巴打同朋友傾計 條頸應該好攰

我都想男朋友陪我打機
可以放閃

高過188係咪會喺地面飛上ifc天台先

大家安慰我0 match啫

咩事

佢哋

我俾你鬧，來吧

小巴可唔可以開大啲冷氣
就嚟焗到暈

我都想有人陪我傾電話

15個都係黎安慰你

呢個天氣喎唔開大啲真係暈

你打喺度冇燈神幫你喎

係嘅都唔錯丫

再唔係未搵過佢鍾意你多d既人囉
前堤你都要岩Feel

想睇

青春呀

吹住個頭都係好細風

傾到日出

都好辛苦

成個教友咁

依家啲男仔係咪嫌傾電話好煩

為你將睡眠忘記 通宵傾談 但已經頓成往事

我似咁易呃咩

突然想喊

女仔都會話好煩
咩唔鍾意傾電話
係唔鍾意我

若那日你沒離棄我

攬攬

伸個頭出去

無人理

有無人try try 佢

沾完巴打啲旺氣
多番少少自信

好多都係一路打機一路講 但其實都無聽你講嘢
講講下訓著左又有 甚至你想打俾佢嘅時候 佢已經訓死左

我可以拖住你隻手聽你講

我以爲宜家啲男仔好鐘意傾電話
我俾人追時堆仔係咁打電話
但其實我唔想聽

打緊字都眼濕濕

巴打正面啲 咁先識到女

點樣拖住隻手傾電話

往事不堪回首

超醒訓，震機都醒

最唔開心係佢無心聽自己講野
即係唔關心

拿
係咪呀
其實我鍾意傾電話
明明已經冇deadair

無人同我傾

我覺得係 佢地傾兩傾 就會唔耐煩
之後 淨係應你 嗯 哦 係

『已del app』唔知search唔search到我

我都好想打比佢呀

岩啊
未遇到唔代表無，繼續努力
我都搞左好耐先有

加油呀絲打

第一次聽男仔鍾意傾電話

使鬼傾電話咩，只要你呼喚我就會出現

sosad

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點
遺憾歲月總停不了

鍾意傾 但無人同我傾

真係好懷念

仲要停晒打機坐定定等佢
佢都可以突然話唔得閒不如半個鐘後先

同你哋傾開心好多

我識親果啲一訓著左之後 你唔打柒佢都唔會醒

傾電話好攰
但我好鍾意聽呼吸聲

呢度嘅巴絲好正面
除咗我

priority嘅問題
即係 你對佢黎講根本唔重要

呢個係我

我都唔記得對上一次同女仔傾電話係幾時

第一次聽鍾意講電話

屌
好hurt

唔賴床

也也也也也也點解會係魔法師

好撚青春

諗咗一諗 7年前

好快有下次架喇

網上真漢子，純屬虛構

唉又諗起佢

嘩機都唔打嘅我都係遇過一個

根本佢唔需要你有你無你佢嘅生活都無分別

我係鋼琴家

真愛

下次下次 下到幾時
不如我做DJ 開台叫人打上黎傾好過啦

想聽到鍾意嘅人把聲直到講good night
個good night最好可以拖到十分鐘

係喎咁識做架咩
也也也係咪扮魔法師

前排咁多match 兒家一個match都無

又好喎 開個台一齊講電話啦

諗起都

我嚮往細水長流型

比啲開心你啦

好正

頂呀 平叔做咩改名

More
但又驚後面好sad

平叔嚟 吊

仆你個街

係喎

無嘢逃得過我嘅法眼

絲打好善用功能

未有機會再講

好快會有嫁喇

寫埋先我屌你地

所以要呃我都好難

咁會嘈到咩都聽唔到

原來係中平
此post已完

追！

快手啲

呃鳩me

我都嚮往細水長流
但唔知點解會戲劇化過拍劇

仲以為係新人

呃咗我2滴眼淚

我無咩要求 但都好戲劇

欺騙哂在座所有人嘅感情

返到屋企復活
開罐啤酒繼續

頂！！！原來係平叔！

我都係中意細水長流

好彩比我發現左

唔怪得之有乾濕紙巾

加油呀成個地球靠晒你

又回到最初的起點
記憶中妳青澀的臉

以為有新嘅正能量加入

有一種悲傷 是你的名字停留在我的過往

老細 俾支青島

睇埋先啦 又話要睇

你寫啦 成班街坊等緊你呀

咪鬼飲青島啦

個個都長陣間又過悶又盛

我唔止佛系，我直頭係自己放棄自己
對自己冇期望、冇希望嗰種
我覺得自己會一世單身

唉我仲話想訓個覺
會唔會起身變30

扮咩 你上岸啦

最鬼都係呢下

我都好憎自己把聲

心跳英明！

對住中意既人點會覺悶

d fd都以為我搞基

鍾意你嘅人一定唔會介意嘅

被昆

我識咗你兩個都有少少懷疑

騙案

兩日

咁大鑊

過程好戲劇化，拍戲都冇人信
似古典歌劇劇情

懷疑自己

我都係

我果啲係偶像劇/愛情電影情節 咩壁咚 公主抱果啲都齊曬

懷疑自己佢認識真我

wow

SOR 去咗食飯
我份工一講就自爆喎

死M底

追咗咁耐 原來平叔嚟

懷疑你係Gay
成個post啲男人都被你吸走晒
除咗我(好似係)

平叔高招呀 呃左咁多人眼淚

周圍搞gay

全港規模最大的⋯⋯

新鮮感過咗就冇興趣

番shift?

你點知

好想知

唔會啊 仍然好想調戲你

真係忍唔到調戲佢

我唔係呢啲，我係文學作品嗰種
精神思想心靈好離地好⋯神聖？
總之啲變化好似古典文學作品劇情

好羨慕，公主抱
我諗我冇可能體驗到

可以托舉

經驗

M底得罪你咩

唔好提啦
抱完都係會分手

咁ng sick lu

你咁高

啱啊，排住隊調戲

咁正

上面咪講左 子華神教 女人要嘅新鮮感係同一個人但要保鮮

使唔使再考慮下
搵啲188嘅試下

O Romeo, Romeo, wherefore art thou Romeo?

錦戶亮幫到你

其實係我細粒

又就嚟1001 大家小心啲

188

去到1000好傷心又衝出嚟

double confirm 你返咩工

哇

你唔會識我

下個post繼續

大家都興高采烈響隔離食花生影相

真係拍劇

頂，好羨慕
就算我170都冇呢啲情節呀
有時候覺得一個人嘅愛情「種類」其實係整定嘅
比如心跳係偶像劇
我就係希臘式悲劇

188山P召喚

其實⋯⋯我覺得呢個係假嘅愛情

如果我細妹唔係沖緊涼，我會懷疑你係我細妹

唔講點知

吳雨霏巴打睇唔上我

lm學野

繼續 點為之假?
男嘅表示對呢啲好有興趣

啱呀
我次次都係偶像劇情節

點解無女仔同我講文史哲，無人同我傾韓愈，無人想知尼采，無人對希臘神話有興趣

我係佢 我都唔係好信

仆你地個街 一知係我就冇人睇

點解

點解咁驚開post嘅？

有咩咁驚訝

我有睇

啱啱match咗1個 求軍師們全面指點小弟

係咪癲左

喂屌你又話明天會更好
明天先啦

開場白點講好

Exactly
佢嗰刻就係我，好舒服

我全部都啱喎

又老作

我有睇喎

想識你

好波呀

有個巴打同我講今天都可以好好

咪我囉

點樣可以係呢種情況表達到「真」嘅愛情

習慣同愛情
渴望同慾望
新鮮同心動
要分清楚

錦戶亮有fans啦

真定假

覺啊 太正

呃你做乜

識多個朋友都好嘅

我個世界就係莎士比亞嘅世界
仲係兒童都睇得嗰種

下下都咁冷靜分析到就好

我睇呀，我對平嫂好有興趣

睇緊ali

嗰啲叫童話

好純情

莎士比亞都好深喎

極燦爛時光 一去難再遇上一次

其實
我有少少鍾意咗心跳
你係仔咪好囉

match左有d傾左陣feel倒對方都ok我但我又唔想傾落去點解遇到岩自己心水咁難match左1大堆唔太鍾意既

我差少少有糖尿

我細妹經常發生俾人公主抱入醫療室，係街度暈比人揹呢啲事

基基又鍾意我 你又鍾意我

女仔人家睇呢啲做咩

有冇多啲聽下

虛無主義，不了

啲女畀你溝晒啦

我唔睇韓愈啫

鹿鹿太受歡迎

女人就唔睇得咩女人就一定睇李清照㗎？

為咗唔好受傷
人地拖住我隻手，我都好冷靜咁分析緊

我喺街度暈可能會俾人踩

乜重點唔係女人係織布煮飯咩

得絲打鐘意我

冇睇 不過覺得ali真係超正 完全估唔到佢36歲

咁封建架咩

嘩 暫停留言

我唔係成日暈㗎
我係玩game太搏命整親腳

點解咁驚開post

唔會既，香港都仲好有愛

我支棍⋯⋯

全劇最靚